8 月 7 日 香 港 激 光 節

本身都有諗過呢一刻玩得咁開心
係咪有啲咩問題

但我發現
香港人一直處於好高壓嘅狀態
今晚難得有一個機會
大家終於有空間可以喘一個氣
將兩個月以嚟嘅不滿
化成快樂嘅來源
反而可以令大家有咗正能量
有力量繼續行落去

今晚大家盡情開party輕鬆下 玩下
嚟緊 我地仲有好遠嘅路要行

光復宇宙 鐳射革命！

Pish

最底嗰張圖係偷圖嘅 因為太正
原諒我plzzz

[置頂] 聽日唔好去海港城 要去就去新城市

八月十五日的月亮好圓，家家戶戶都食著冰皮月餅，其中以聖安娜的冰皮月餅最受歡迎，據說有人會將謀反的字條收在冰皮月餅內。例如清末就盛行將包青天下台的字條收在其中。若有人有幸食到，那就要出來上街謀反了。但是吃到的人實在太少，導致上街人數不足，加上有些人比較自私，吃到字條也不願其他人知道其有月餅可食而上街。導致月餅風氣日漸式微。

有一天嫦娥偷食，食著突然食到了鄰家的月餅，還是有字條的。在吃第一口時發現自己的身軀突然變輕，慢慢便飛了起來。嫦娥奔向窗子，慢慢往窗外飄著。慢慢地嫦娥已經飄到半空中，家中的夫君往窗外一望，驚呆了。「嫦娥走光了！嫦娥走光光了......」真是可憐的毒撚呢。

慢慢地嫦娥飄泊在大街上空，街上的人都驚呆了！「想不到我國的航天技術一日千里！」嫦娥繼續升天，連外國記者都驚呆了！「wow! that's amazing!」 嫦娥帶著14億人的夢想，穿越了大氣層。

嫦娥很睏然後睡著了，到醒來的時侯已經身處月球了！嫦娥已變成了月娥！！！！

至此之後，八月十五日便象徵著團圓了，家家戶戶都會外出賞月賞娥。外國人也幹著差不到的事，牠們翻譯團圓為"we connect"呢！！！真是膚淺。

不過，高處不勝寒啊！嫦娥或許現在會很冷。我們能救救嫦娥嗎？

還有一個古老的故事，屈原原姓屈，為屈氏家族的長子。其下屈臣氏
集團品牌眾多,當中以百佳最為受香港人歡迎。
屈原是漢朝的高官，負責掌管禮賓府內的膳食。乃見之前嫦娥偷食，為避免糧食不足，屈原決定採取手段。屈原人本來條氣已經唔順，見到有人係府內偷食更為生氣，因此屈原決定有抓錯，無放過。無論是大街小巷的書生狀元，還是剛出生的嬰兒，都一一抓進衙門審判。

首先審判的是書生狀元，書生狀元是在蘇川電腦城被卧底捕快跟蹤，然後在其購買一支蠟燭時隨手拘捕。書生狀元大喝一聲無辜，即被掌嘴至啞巴。衙門堂上捕花靈機一動，將蠟燭點燃．並將一隻剛殺的雞燒成狂野香燒雞，衙門眾人無一不稱野。
「這是你將偷來的食物翻熱的證據！」屈原大聲喝道。書生無言以對，只好求繞。然而屈原人不為所動，書生當場被斬。

第二個被審判的是初生嬰兒，初生嬰兒不斷大哭，捕快立即將一支保兒加營素放在其手中。不到兩三秒，保兒加營素已被喝光。

「大膽嬰兒，如此嗜食之人必定經常偷食！無需要審判！」屈原氣得門紅耳赤，大聲叫道。嬰兒聞之立即大哭起來，似是想以淚聲求繞。「不過，念你尚算年經可教，你的母親在那裡？」屈原隨後說道。嬰兒母親從人群衝出，跪在衙門中。屈原隨手拿起嬰兒一塞，將嬰兒塞回母親肚中。「這回你可要好好胎教了，滾吧！」

現場旁聽的老人不禁大讚屈原人為人大方。隨後拘捕的罪犯無一不在屈原面前露出破綻，一一被斬。屈原發現原來都是一些不過志學之年罪犯，連15歲都沒有。屈原慨嘆：「讀書真的無用啊！老夫年輕時便志願當兵，一路升職到現在宮內的管理層，區區狀元可笑可笑！」旁聽的捕花無一不服，心內都以屈原為榜樣。

剛好本日是五月初五，禮賓府內當年又是食棕，之後的人們為了記念屈原，便成立了端午節，每年在端午節食棕呢！

好睇過個咩幻彩乜乜乜

High過落club

休息是為了走更遠

一個月放鬆一日其實都合理

大家好好休息
啲狗有排撚！

入機場 去集會
順便睇天氣之子

一起森巴舞

隔住個mon都好開心

在那激光中穿梭

其實好多發夢既手足年紀唔大，佢地本來係應該好好享受暑假
作為廢中既我除左對唔住都唔知可以講咩好

做咩唔去現場呀！
我本身心情麻麻地
去咗即刻勁high

激光中

現場氣氛超正

一句加油已經好好

氣氛好正！

我打從心裡欣賞同佩服佢地，佢都放核彈好錫春袋都好我都唔會割席

其實好開心 呢兩個月大家都好繃緊
終於有一次集會係冇狗 冇催淚彈

要解下壓!! support!

只限今天

冇狗冇傷害

每年都要重溫下呢日

香港人笑下

D圖好正

香港抗爭中途休息取笑狗日

pish

每年都要有

下次我地就係可以係煲底再搞一次慶祝我地勝利
希望呢日快啲到

推

1點半睇
變左泰國潑水節

輕鬆嘅嘢點到即止
否則抗爭娛樂化會行返2014舊路
仲記得佔領區嘉年華化嗎？

有一次半次活動 自殺D人都少D

我愛你地每一位呀

食女了

半夜潑水節
好開心好好玩咁

難得既歡樂

多謝在場嘅每一位陪我一齊癲
真係呢兩個月嚟最撚輕鬆嘅一晚

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

唔洗擔心會膠化 你估玩一晚全香港就會散哂水咩
咁易就唔洗出解放軍喇

最後一張好正

好好咁休息一晚

死一個都嫌多

好失敗囉射咗成晚都仲未著火

諗起呢張POSTER

好後悔冇去 不過睇片都好正

下年今日 運動成功與否都好
大家一定要再黎

正過ocamp

會唔會話有啲咩污染問題架

自咩責啊 一齊出黎遊行補返數

初頭心諗做乜9

諗多幾秒
唉, 呢2個月大家都咁繃緊, 大家都累啦
難得有一晚可以比班細路過番應該過既暑假

玩得開心d

無錯 真係要放鬆下

個氣氛真係好正 希望成功之後 大家可以出黎玩盡佢

一齊跳呢隻

仲玩緊

屌你老母 好撚正個個舞王上身 利申差少少要同人結婚

今日真係好開心

我盡出架，廢中身體唔好發夢去唔到最前，但做和理非絕對無問題

睇live都睇到好撚開心
「燒」大公報果張真係銀河級

罷買行動方式投票

麻煩幫手投一投, 要考慮25-50歲淺黃working class; or 200萬人612遊行 但之後冇再出黎果班人既接受程度

參考

如果大家想開心、輕鬆下但係又出唔到尖沙咀，今晚可以透過直播過返各位本來應有嘅夏天，睇呢段直播聽佢地唱唔同香港人嘅經典歌曲：

夠啦

好開心

Still live

push

不過記得聽日繼續發夢

下次去新城市涼住冷氣跳！

如果咁歡樂嘅個激光晚會換左係警署附近搞會唔會射催淚彈

公共空間重奪

支持每年七夕太空館再聚

光復香港
時代革命！

足球小將

其實真係好攰 難得有一日冇狗 大家又唔駛怕被點相要戴口罩戴安全帽 同身邊同路人一齊喺個地方聚會
呢個相信都係所有手足嘅夢想，希望下一次聚會就係喺煲底下重聚

每年既8.7都係屬於香港人既激光節

下次激光節要輪住錫方仲賢春袋

多謝大家 係呢2個月咁壓逼性日子都堅持落去

好撚歡樂

年年都要搞

呢種活動可以集氣
吸返啲和理非左膠
仲可以舒壓
令個人清醒啲 釋放返啲壓力形成既仇恨
最緊要！！！！
畀大眾知道
班警犬荒謬 靠嚇
大家唔撚使驚
笑鳩班垃圾黑警
又令到更多人怕左既出返黎

呢類和理非式活動
士氣大振

有d影得幾正
但係有d人射laser 唔夠合作
少左創意 雖然係好倉卒

打排球

成功嘅話煲底再玩過激光節

我屌

推到變香港節日
要全世界每年都記得呢段時間每位手足既付出

難得大家大合唱唱得咁開心
成件事又冇乜膠味
黑警拉人嗰下有冇預過件事會幫我哋呢邊提升到士氣？

香港人就係應該咁開心先係！
隔住個MON又開心又感觸
大家一齊加油！我愛香港！

又可以再證明畀人知
混亂係來自警犬 政府
唔係示威者
好和平

下下咁谷始早會爆
苦中作樂,幾好
今次同2014唔同,無特定地點,今晚歡樂完,冇下一晚,因為下次戰場又唔同
好難會話令件事娛樂化
起碼手足們知道彼此真係齊上齊落,
可以一齊喊,同時可以一齊笑
係另一種凝聚群眾的方法

正正

痴線，呢個先係屬於你地既暑假，阿叔我睇撚到喊出黎

香港人真係好撚可愛

唞一日，然後繼續爭取五大訴求、缺一不可！

支持

香港人真係好可愛！

黑警越係想散播白色恐怖，我哋就越要證明畀佢哋睇我哋唔怕，我哋照樣可以生活如常，只要班狗唔搞事，香港不知幾和平

一個波可以玩得咁開心

大家對上一次係幾時?

最尾嗰張好似神跡咁

好後悔無出到去
不過睇live都睇得好開心

班差佬不如又係差館停車場打下排球啦。

嬲咗咁多日
都要放鬆下清醒返個人
等自己唔好俾仇恨支配
今晚盡情歡樂
聽日再出發focus返去五大訴求

屌那媽仲有好多人

睇live心諗 點解你地可以咁有創意
好耐未試過咁開心 呢兩個月精神狀態都差 好多謝你地

我都有諗到

希望下年既8月7號可以見返咁多位出過黎既手足。

冇睇直播
d字點整

頂 冇見過呢個
好撚正

可以咁樣苦中作樂 太好啦

文宣又可以宣傳下Ｅ班市民係咪真係政府所稱既「暴徒」呢？
無黑警天下太平！

雖然冇親身去 但睇到啲片同圖 成個人都輕鬆哂 笑到傻 好耐都冇咁開心
Btw 香港人加油

你錫埋我嗰份

大半夜玩潑水，唔知邊到變個波出黎，就開始玩閃避球同排球
睇直播都feel到果種開心
不分階層不分年齡不分性別
香港人真係好易滿足好易開心
希望有朝一日可以係煲底到咁樣玩
開埋個野餐大party都好

班狗今日都重防，我地玩完就走

終有一日我地可以除低口罩
一齊慶祝香港重光！！！！

開心係好 係開心既香港
當我地爭取到一個有自由公義既社會
希望全香港人日日都可以咁開心

停止玩水
否則使用武力
停止玩水
否則黑旗

好好放鬆一下

贊成！

今晚一路睇直播，覺得好感動
香港人加油

班狗見到我地玩得咁開心 一定嬲到震

沒有暴徒 只有暴政

香港真係好靚 好可愛

開心感動到流淚
宜家既香港真係唔配有呢班年青人
成班好可愛 約定贏左下次見

頂今晚啲催淚彈 濃度好高

哇 好靚 本身都想去學觀星架今日

每年8月7日 激光節 不見不散

比班年輕人玩得開心啲啦
仲可以做文宣

popo精神狀態繼續繃緊疲倦
我地籍著呢一晚重拾心情 堅持走之後嘅路 齊上齊落

無去到，但見到大家咁開心就好

超過兩個月, 純靠苦行冇出路
次次都要悲憤, 人數同士氣一定會跌得好緊要

希望有一日 可以兩百萬人係金鐘 開番次大型party

一樣係玩膠
今次冇2014運動膠化之後大家開始忘記訴求果種感覺

玩得黎都識得提住大家
留番d水比人飲
小心自己d財物
唔好淋到記者d器材

定係跟農曆七夕

呢班係愛香港嘅傻仔傻女

機場集會tg group

快樂抗爭

等有朝一日我地抗爭成功，可唔可以再一齊出黎笑過

希望下年既今日可以係同一個地點見到大家一齊再癲過

放鬆下啦，日本就係太過嚴格所以最後先輸返轉頭。

兩個月嚟咁多香港人都攰啦，大家擺低頭盔，擺低豬嘴，出嚟做返晚螢光舞王啦！

㗎bu㗎bu吱吱，cam奶cam奶慘慘

好好休息過後，我地要並肩繼續行落去。

香港警察 下流賤格

好正 依啲先係原來嘅香港人

呢啲唔會日日做啦 笑鳩完啲狗就完

唔使擔心巴打
抗爭一定會持續
抗爭既力量來自政府
政府每一個行動都激民憤
一日未回應5大訴求
示威唔會平息
我唔覺得呢個活動會流於嘉年華
只會更團結同路人既抗爭

一諗到開心完今晚
年輕人又要上前線戰鬥
覺得好心酸

最尾個幅
發現時間寶石

屌岩岩見唔到既

啤酒！啤酒！啤酒！

Mon post狗一定嬲嬲豬

好正 香港人 輕鬆一日 做番自己

好正

屈左成2個月啦
不過睇落開心之餘有啲傷心

唉買完支筆去左打邊爐
仲以為完左就返屋企
原來仲係度光影節

佢哋嗌五大訴求 缺一不可 膠得黎又直接帶出訴求 苦中作樂

嗰種消沉同危機感，可以有一日嘅休息實在太好
本來呢班手足而家應該放暑假，日日都過呢種生活，
假以時日大家再一齊出黎癲過

日日都要黑口黑面聽上頭點，出街俾人白眼，示威俾市民屌。 點解班0靚仔俾人打左咁多獲，仲可以笑得出係度玩?
為個3雞野做人做到唔知做咩9，仲說唔說服到自己係維護法紀?

文宣撚全面進場

年青人嘅暑假應該係咁，係邊個推到佢地上前線捱彈食煙，俾人告暴動罪坐10年都義無反顧，甚至以死明志？

冇警察會點？

終於有個集會係稍微可以放鬆

以後每年8月7再聚

都可以 全民觀星大會

幻彩射公安

如果唔係忙到甩肺我都想去
我身邊一個現實同路人都冇

屌

remix版 林鄭：「光復香港，時代革命」mp3檔

笑笑下喊撚左出嚟
香港人撐落去

睇到都開心

繃緊左2個月 今日係難得可以輕鬆既日子
辛苦晒喇香港人 年青人
依個先係應該屬於你地既暑假

激光節

七夕好似啱feel啲

睇住直播 充滿能量

大家七夕快樂

你就係碌地沙個位手足？
我笑到氣咳

七夕會唔會好d

唔洗心酸，大家都冇氣餒!

有壓力真係要好好舒發！
You are not alone!
一齊抗爭一齊玩 再一齊抗爭

Be happy

不過開心完一定要跟進返被捕手足

證明左一樣野

無警狗出來既地方過千人都可以好安全好和平

見到各位手足玩得咁開心
自己淨係睇live都覺得好開心

真係，多得呢一日卑我笑一笑，放鬆一下，呢兩個月都太高壓，多謝咁多位❤️❤️❤️

有聲版:

而且其實香港人由始至終都唔想傷害任何人，規矩係唔比射酒店、唔比射飛機、唔比射雀仔、唔比射遊客。只可以射太空館、狗同樹。

點解要叫我地做暴徒？

煲底除豬咀見

沒有暴徒！只有暴政！

老母話
班後生終於可以做番晚細路喇～
我聽完:

到時見！

好得意 成班唔怕醜出黎跳舞

啱啱現場播爆旋陀螺主題曲真喺笑到抽筋
現在氣氛gay到仆街

係，喺到傻笑

香港poppy day

多謝你❤️
係我兩個月黎最開心既一晚

一定

衝破黑暗，發光發亮！
記住今晚嘅光，終於一日，黑暗嘅政府會倒下，回復光明💪

撇除而家狀況
最神奇既係可以即興做到一個節日event 激光表演 音樂 遊戲 合唱
完全無混亂 團結時既香港人犀利

我地一齊去！
而且在場好多人陪你

窮得只剩下錢
繼續ot啦黑狗我知你睇緊架柒頭

到時我要播黃大嗶同大家相認

如無特別事情 我地9月13中秋節一齊再射過
好唔好？

佢型D

一枝爛鬼雷射筆，可以令咁多人放鬆一天，多謝黑警

不小心負皮

好想！

所以話掉核彈都唔割呀！
五毛分化撚唔洗旨意分化我地！

正

幻彩fing激光

我想join

大家真係要抖抖氣

開心

錫春袋就免啦 比我攬下得唔得

屌 扮速龍

一定要！推！
仲可以每年解釋由來
係因為黑狗濫捕
而你班仆街咁樣 係唔撚會令香港人驚架柒頭皮

農曆七夕好好多

見到男男咀
射左

贏左之後要喺煲底再搞激光節!!!
我愛你地啊香港人

中秋都正喎

真係好正

旅發局洗幾千萬都做唔到既野，香港人自發就做到

（岩岩夢醒）不如順住今日個勢，喺全港十八區開趴？

借一借位

擔心嘈到隔離酒店住客嘅請放心
酒店有隔音，行雷閃電都好細聲
同埋嘈到住客一早有酒店代表出黎投訴

創意可嘉
但笑唔出

8月7日呢一日激光節好啱送俾班犬
.
.
.
.
.
.
.
.
87

一定要搞

平時去旅行住酒店閂實窗都好靜

係 屌 兩個掣好近

香港人真係好傻好可愛

綠燈俠

我宣佈
以後將8月7日定為香港激光節

好撚爽
跳到出晒汗
一點走咗
攰到仆街
但好正
光復香港 鐳射革命

完全冇諗過會變成咁

本神今日好happy 唔嬲

贏返香港之後年年都咁玩

成百人happy corner

笑下嗌 香港人！

希望成功之後,大家都可以再黎多一次呢種活動

係，酒店隔音一定做得幾好
睇過地圖附近得酒店、商場、寫字樓
所以係果度完全冇問題

每年都咁樣啦

正呀喂

香港人真係好撚可愛
咁都可以玩一餐
我諗我在場應該仲癲

連豬真係好正

鬥磨

後悔早走咗

玩到好撚癲BO

岩呀，放返日假抖順條氣先

覺得下次會唔會更多人會有laser 旁身

其實我覺得有D光係射樹時, 漏左光射出酒店

證明咗無狗嘅地方就最安全

睇完真係開心好多

玩得好開心，好似落club咁

約定大家光復成功之後再搞個激光節yoyoyo

花花世界都出埋so gay

以前唱歌會覺得好膠
但今次聽到人唱數碼暴龍主題曲
心入面好暖
邊有地方抗爭咁㗎
香港人好波

光復香港 時代革命

香港式既club 淨係係有廣東話歌

香港人係應該擁有好似今晚咁既無憂無慮 最純真既開心！

香港人加油！！

有咩革命係會唱兒歌

我後尾行一個圈都覺得係，發現原來企左勁多人

係馬路旁，捉鬼捉得好西利
講左話唔射酒店仲射
搞到大家都好慶

Hong Kong is not a place, it a people.

同志們 一起慶祝

班油仔玩到好撚high
班狗肯定怕佢地咁多攻擊性武器唔敢出黎

87😂

我覺得呢種幽默式抗爭幾好
亞洲人需要多啲humour
在呼吸中光復香港

今日真係好放鬆，好開心
我愛香港！

忘我不忘本，開開心心玩一晚，明天大家再繼續努力

聽日玩多日 ，得唔得啊？

好同意大家高壓左好耐呢句

最底嗰張勁靚

當我地贏左之後
每年都開返個激光節

我走左，你地先嚟玩O Night，唔制啊，我又要玩！
你有壓力，我有壓力！
聽日玩多日得唔得啊？
只此一日，8月9日，繼續抗爭！

事實證明
無警察先係最安全最和平架
你班mon post 9好好反省下自己既所作所為啦

黐線佬

早知唔咁早走
越夜越開心

有冇諗過18區激光節

直播睇住你地玩都好開心

每年8月7號都搞激光節啦
睇live都睇到好開心

真呀 只係睇都係到手舞足動

你地班暴徒搞到黑警聽日記招無料報呀

今晚真係好撚開心
同你班人玩仲開心過玩乜鳩野ocamp
希望他日抗爭成功 我地去煲底玩足3日3夜!!!!!!!

光復香港之後 我要High過今晚一百倍一千倍！🇭🇰
快撚啲到呢一日啊

可唔可以以後做法定假期

仲有鬼妹一齊玩

有外國勢力

真係睇LIVE 都覺得好開心

建國後可以

一定話嘈住酒店住客

好耐冇笑過啦
多謝你地 香港人

wa

+1

呢d戶外party鬼妹應該見慣

全球節日

d歌好撚old school

香港
依首中晒80 90 00後

鍵國後每年嘅8月7號都要去尖沙咀玩雷射槍

唔少得代表節目主題曲 : i will survive

呢d 先係真香港既歌

最正係呢D 活動有LIVE, 有媒體播
下年再搞都未必有而家咁正

呢兩個鬼妹應該去到今日先意識到香港係個國際城市
Party能力國際化, 唯一一日香港Party能力追上國際水平
鬼妹如魚得水

強烈譴責激光節只得一日

哇。高質相，正
自己影得好差

睇住大家咁開心 真係開心到流左好多眼淚
好多野 大家盡在不言中

邊個連登仔跌電話比高登巴打執到

一開始有個鬼仔同我地玩波game

有巴打跌電話

90後正常有唱過k 最後一定會唱過嫁啦

其實我覺得要定時搞下啲啲鐳射日
唔係模糊焦點
係真係需要釋放壓力

講真，下下堅打外國都接受唔到

一個月一次係有實質同正面效果

隨手影架 有張仲out哂fo

又一次証明，只要無警察必然和平

可能今晚人哋群p都玩到拍拍聲呢

棍對棍

Remix party 版

不過呢刻一路聽一路喊

依啲活動要推上國際

痴線，d 池水應該勁耐冇換過

民間激光節

好型

掟人落水池

好純真嘅快樂睇live 睇到眼濕濕

壓抑得太耐

夏水禮

係咪我on9 睇到想喊..

好撚開心啊

XD，乜都跌哂落去

屬於香港既嘉年華

都係好正

我都睇到又喊又笑

好想出去玩

係時候釋放下啲壓力啦
想喊就喊啦

"CLS high到

mywallpaper.now.

輕鬆笑一笑
明天繼續努力

睇live都覺正

玩完 清理返個現場

啲水好多菌

贏咗之後再搞一次激光節啦

好正
好熱血

無事嗎?

希望在明天

我聽十八都會喊

清返地下

8月7日 香港勝利日
革命成功了 好波 keep住日日玩

返去沖涼啦
玩就唔好顧慮太多

玩到咁HIGH都仲會執野

好後悔無去

好耐無high過
個政府甘仆街
成日出街想殺人

從來無見過香港人求其喺街頭都可以玩得咁high
相信呢兩個月真係帶俾我地好大壓力
睇live都睇到唔捨得訓
真係好耐無見過香港人咁開心
even去咩music festival都可能係飲晒酒先會high
仲要多數都係圍內小圈子玩
但今晚我見倒嘅係一班好融洽好有共同目標嘅香港人一齊放開晒所有嘢盡興咗一晚
真係好感動
呢兩個月每晚追post都係嬲同傷心
好耐無試過有條片令我想佢永遠唔完
多謝你地呀

咁撚大隻豬

咁大班暴徒拎住咁致命性既武器點解一個黑。。唔係，點解一個警察都冇架？！！！快d分享俾各大支持警察既同胞睇，叫佢地一齊去投訴班警察！！

真係聽到有D 想喊, 個記者講到

今晚真係激撚死班popo
我哋玩得咁耐，佢哋就喺度鳩咁耐

97年前嘅香港晚晚都係咁…

大家唔好玩咁癲 會激嬲共產黨 派解放軍鎮壓

我都係，自從申請左連登
每日都狂上
中左毒甘

睇live都完全feel到個種開心，我愛香港人呀！又開心又感觸笑下笑下又喊左出黎！

睇返直播都會好開心

大家輕鬆一晚再上路

無論激光事件幾荒謬都係sidetrack
5大are all we need

將所有壓力釋放

我愛你地

開心真係會傳染比人 睇直播都好開心 好有正能量

好後悔今晚無去

依d歌夠晒港味

潑水節咁款

一日半日
光污染？

今日應該係6月以黎最開心

Do you think I'd crumble
Did you think I'd lay down and die?
Oh no, not I, I will survive
Oh, as long as I know how to love, I know I'll stay alive
I've got all my life to live
And I've got all my love to give and I'll survive
I will survive

暴政打倒不了香港人

去左都好後悔 12點就走左

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

又做實驗

屌 我都係12點走左....
我又要跳舞

push

不滿又何止兩個月
由回歸以黎一直壓抑
足足22年喇香港人！

所有民怨喺呢兩個月爆發出黎！
希望下次會係摘下口罩擁抱！手足！

適當休息係需要嘅

點解無狗出黎既

試問有邊個國家係抗爭期間會咁瘋歡，
香港真係創出一種全新既抗爭模式

香港立國後
希望可以定8月7日為法定假期
大家放鬆一日

希望香港重光後，所有香港人可以一齊玩，一齊同歡

好耐未見過香港人咁開心
希望將來可以再見到咁嘅場面，到時就係我地贏嘅時候

農曆七夕翌日補假

林鄭收野啦

約煲底好唔好

好後悔今日因為有啲事所以冇出到嚟 我都好想出嚟同香港人唔再係驚恐 提心吊膽會唔會食催淚彈 今晚會唔會有人被捕 而係好似今日咁 大家都係咁開心

後悔今日無去
9月13預埋我
煲底仲有草地玩

而家罰你出黎遊行做和理非贖罪
身體唔好 唔好企咁前啦
廢時阻住前線做野啦
Btw 多謝你

屌 有冇source 想廣傳

煲底煲底

好撚後悔冇嚟一齊玩
各位我哋約定中秋再見啦 好嗎
應承我 你哋每個都要平平安安 一齊再玩過呀

好後悔冇join
成個月未試過睇到咁開心
激光中

始終不忘初衷

成班醉晒

真係勁似細個中秋玩螢光棒

睇番真播都笑到停唔到

笑笑下就開始流眼淚 點解會咁

聽日 仲有冇 其實好多人都想join 越多人支持越好

全身暑假 投奔初夏

支持 真係好耐冇試過玩得咁開心

睇live都好開心

我在激光中穿梭

黎緊8月9沙田同黃大仙仲有火魔法節

身體知道你壓力大 釋放壓力嘅機制

今晚好好地休息下啦
最近辛苦你啦

仲有LIVE
岩岩仲想掉個FIRST AID落水 成班唱有個FIRST AID 跌落水 跌落水

笑死

大家都辛苦喇 好想擁抱下你哋每一個
一定會有呢日㗎 係咪？

香港其實無咗節日氣氛好耐
但係今日真係睇片都覺得有種普天同慶嘅感覺
真心覺得每年都可以搞一次
真真正正屬於香港獨有嘅節日

睇片都覺得開心

回水

可惜今日個議題唔值得慶賀

冇黑警起到，幾撚和平
年青人既暑假應該係開開心心，唔係拎黎打仗嫁，屌你老母呀林鄭月娥。

利申：80後

一年之後無論香港點，我地都約定再玩過，好嗎？

今晚輕鬆下
9號機場再見啦各位手足！！

原來笑住喊係咁既感覺

傳說係冇source的

我都期待緊呢一日
我相信好快到

真係突然留淚

每次聽到數碼暴龍首歌都眼濕濕

8月8日

你睇
下警察唔出泥
我地有無亂咁泥
係無呀
完完全全因為係你政府同警權既壓迫d人先作出返抗

無狗幾撚開心同和平後悔太攰無出到黎玩

好正，勁好玩

以後定呢日為香港激光節！第二日係公眾假期！

七夕就係777寂靜既節日

好後悔冇去

Share 出去 勿忘初心 唔好中777計

香港人之後嘅路會好難行
大家開心吓都可能係件好事

香港人終於笑得出

番完工訓死左冇去到睇住live都覺得好開心，睇下睇下跟埋一齊叫 ，我愛你地呀

啲遊客都走埋黎一齊玩

大家輕鬆一下 開開心心

痴線玩到依家

cia鬼佬

越戰嗰陣嘅美軍都會去灣仔飲酒攬女玩到癲， 因為隨時冇下一次……

岩岩走
d酒係咁黎

痴線個足球仲喺度

手足keep好佢 第日放入博物館呀

5P仔排隊

下次搵大大個健身球嚟玩

有遊客?

希望運動成功之後每年8月7都可以再一齊玩激光

指定供應商迪記

有冇人因爲冇去到好失落

唔洗唔開心嘅

等到贏咗嗰日一定玩得仲癲

CIA嚟

仲有好多叔叔姨姨撐你地嫁，年青唔好輸呀。

呢兩個月次次拎重裝出去
嗰豬嘴重到條頸就斷
但戰友一齊開心嗰陣唔在場
希望贏嗰日快啲來君

年青人

冇去到現場但睇live已經好開心
諗起班狗喺西九龍站同九龍公園戇鳩鳩咁企仲開心

屋企樓下見到東方頭條

FBI呀

唔錯標題..最近一連串事覺得東方小小TVB影子..呢個總算公正返D

到底做左咩得罪東方

未睇內文 都係唔好咁快落定論住

絕對支持每年8月7叫激光節啦....可能係天意想製呢個節日比大家以後..加上8月7就即係白痴返一日

睇到手足開心我就開心
仲要搞到人地鬼死咁想玩埋一份
強烈譴責佢地

有眼睇啦，冇黑警起到係非常之和平
今晚依場激光中 笑中有淚呀

東方有個前線記者俾警犬屌係假記者
可能激嬲東方掛

你咁講都啱
但始終都在場
大家一齊經歷咁多
有一幕少咗自己好似差咗啲嘢咁

痴鬼線四點都未走
睇黎大家玩得好盡興

一係東方可能收到風中政府想和平解決，跪低。
二係睇唔過眼記者大爆發。

無論係點，五大訴求 缺一不可
香港人加油

新治安

有無足本可以係youtybe可以重溫
今晚返夜睇唔到
收工返去飲住啤酒一路睇返

Youtube

大公報

阿爺都似係想和平解決
強硬對佢嚟講好處太少

如果佢真係想和平
我地可能可以拎到話事權都未定
文宣似乎可以做啲嘢

屌好撚精警

再唔係再射隻波比黑警，唔關我事嫁

白粉報份人好小氣

出賣年齡之回帶系列

隔住個mon都覺得舒緩到情緒
FB仲有段TG放出嘅1分鐘剪輯添

好87

好靚好歡樂

隔離post就係講日本失敗係因為強迫苦行
間唔時放鬆下可以釋放d壓力
令場運動走得更遠

每年8月7號都係激光節
為紀念黑警87行為既節日

好正

唔好意思借個位嚟

適當休息好緊要

下年生日終於唔洗再諗有咩節目

903講緊激光節

係喎 咁岩

無黑警 無危險

嗰種由心而發嘅開心同club差好遠

文宣即刻煲返起警黑刀手事件 （呢件事對手足、對社會都係極嚴重嘅事情）
對比返我地同佢地做嘅事情 爭中立派民意

鐳射燈煲得太大 蓋過左其他事

講得無錯，政府無能，官僚文化加思維守舊，駛幾多錢都做唔好，而且目的都係方便比中間人(中共)食一大浸
反而香港人民間自發無論創意同執行都好高，幾多鬼佬外國人一齊玩得幾開心就知成效幾高

好歡樂

落舞池跳舞

事成之後8月7每年都要成為激光節

以後每年8月7日都係香港激光節！